[起身喇喂]十月一日開始恢復每晚窗邊大叫好嘛？

唔知幾時開始慢慢冇人再喺十點大叫。知道大家都好攰，呢排抖咗咁耐，係時候起身繼續行喇。十點窗邊大叫呢樣嘢無成本又可以凝聚士氣，俾大家知道仲有好多人未放棄。抖多幾日，十月開始，十點鳩叫！

928 929 101

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

10.1 嗌口號同讀宣言都要做

原po有文字版
【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

推，手足係用不推文回覆咁點推post

次次都冇人叫

有啊 琴晚有返人叫

其實未停過

今晚就要開始返，要儲返起個勢

今晚就開始啦

今晚就開始啦!!

唔好日日叫
一個禮拜2-3日
日日叫好快厭

推

就黎十點，要慢慢儲返起大家習慣